咁樣落去遲早比林鄭奸計得逞

好明顯而家中共想利用林鄭同警察激化示威者和香港人的情緒，引起更多嚴重暴力衝突，想盡快將區議會選舉無限期押後，其實會唔會而家開始直到區選之前暫停一切抗爭行動，就算做都只係和理非行動，唔好俾政府奸計得逞，雖然即使示威者冇任何行動，政府都會搵白衣人同喬裝係選舉當日搞破壞，但係以佢哋嘅智商，只能夠製造多一齣何君堯式馬騮戲。

用一個星期休養生息，從長計議下一步行動。

含撚啦 仲掛住區選

推1

推2

推3

收皮啦0.5

食屎啦

咁係咪甘願比林鄭利用要手足白白犧牲?

推4

推5

推6

推7

推8

推9

推10

含撚啦你區你老母臭閪呀

你咁諗同林鄭冇分別
為左唔好中對方計
就做埋啲ON9野

但係今日三罷威力已大減，再做多幾日不但冇效果，只會有更多人被捕，值得？

唔好畀位人入邊個衝邊個就係鬼14年玩到依家，唔悶咩

收皮啦 p牌狗
拉

仲區選？
選你老母閪咩
贏晒300席又點
要取消就由9佢

休你老味
拉

屌你老母
唔好俾五毛奸計得逞
拉

乜撚野威力大減，勁左好多，我聽日都被罷工，平行時空？

早唞呀sir！聽朝見